35歲得中一學歷可以點進修?

想讀番個中學學歷

同埋想問下中一成績表唔見左可以去邊到拎番?

去中學拎返

問吓嗰間學校可唔可以印過張俾你

偽進

間學校已經執左

睇吓VTC有冇得讀

樓主有冇錢出外國讀

幫fd問的，佢已經上左岸，只係希望再進修彌補兒時遺憾

去讀 香港理工大學 專業進修學院

有閑錢就去外國讀啦 中學大學degree 都攞到

佢話唔太識英文，怕去外國讀唔掂，所以冇打算去外國讀書

有夜校讀

夜校

VTC

乜原來有人得中一學歷

大部份asso hd 只要年滿21 可以就咁讀

佢幾廿年冇揸書，驚跟唔到

夜校中一
旺角大把夜校
由中一讀起

入OU啦
反正你讀咩都係由頭黎過

一年只讀一科慢慢黎

呢間又得

跟我做ptgf, 鳩hea都月入10萬

我估佢 OU 應該讀唔掂
讀夜校中一斬掉重練啦

有鳩可唔可以？

港專係左校嚟

可以，你有鳩可以選擇夾住比愛滋基佬屌，亦可以揀切左佢變性，一樣比愛滋基佬屌。
收入唔會差過我做ptgf.
可惜我依家只提供傾計plan

關咩事丫

讀中文既BA科咪得囉
都唔關中學事既D野

是旦啦
冇得食 屎都要食
一係唔好食姐
樓主話完夢就是旦啦
咁都要計就唔好搞咁多野喇
返屋企瞓覺仲實際
橫掂都上咗岸

我建議夜中學由中一讀起(如果有心讀)，如果連中三都未讀過好難應付OU。

讀完畀人洗咗腦

咪玩啦
OU 唔係你話想take就take到
年終見唔少人defer到2046
年年貨金重讀
8年都仲見到月佢
仲要中間讀到冇心機抖抖
過一年又貨金

利伸：夜校tutor

有咩腦洗呀
成人教育呀
大佬呀
教果條友都係返工等收工
唔好搞咁多野

屌，自修生考dse咪得囉，搞咁多野

買d gcse/igcse 書自修再考igcse 香港好似可以private candidate去考
有心學應該唔難
加油

我會考0分十幾年後早兩年讀ou dl都gpa 3.6今年畢業有心讀一定讀到，ou咁那易

係過左某年齡可以 以年長生 身份報,但多數要考

人地中一學歷咋

做毅進仔先 返足學就得

夜校點入行？我都想試下做

官網apply
㨂自己個field
prefer master holder

夜校由dse讀起啦
冇底讀大學好難讀
ou一樣咁話
一係去美國由community college讀起

宣誓就得
仲好啦

講真考車牌
做揸車
比一切都實際

PART TIME 毅進應該好多你既同路人 可以試下

小學畢業都做到領導人
中一好勁啦，唔洗進修

直接偽進啦

讀pre asso證書果d唔會快d咩？

夜校最低咪中四，直接讀職訓青年學院算啦

會 但pre asso用英文教 咁耐冇讀書 未必會跟到

i大果d咪唔係囉，仲諗住考dse？

唔記得左有I 大。由part time fd開始讀

差唔多啦
由頭讀起成個dse課程
elective一年時間讀唔難考得差
煩左係core好講底
要花時間build up
好彩dse整番十幾分
可以讀ou整番個學位
或者出國

得夜校
而且你畢業咁耐 只可以當你小學畢業
中間個鴻溝好大
當中個d思維、解難、表達要慢慢訓練
先去到會考畢業既水平

Pre asso 個d係比中學懶散既人讀
程度比起你可能都係稍高

慢慢黎啦
大人有大人既讀法 努力d都追得返！
希望你行到改變既一步！加油！

讀毅進係唔錯選擇
跟住再報VTC pt
之後再top up

呢個時代唔讀英文 有咩書可以讀

留名跟進

咸濕學生妹

使乜讀書 去考警察

想讀翻中英數？

男人撚值錢

U Grad骨鵝 看盡光怪陸離眾生相

就係當初唔識英文 所以先想彌補掛

唔好玩la 中一程度讀degree course

同樓主差唔多 我中五但唔係Full cert,諗住黎緊做個毅進佬考消防

做洗碗

講真呢D年齡如果背後完全無負擔。會建議去讀書
但有負擔既。我建議都係去學手藝
即廚房。裝修。

你要準好啲英文 英文先最重要

學店唔通有錢唔購咩

推 7.11-12 初選票站List出爐

如果為知識就上網自己學
要cert就睇下full time讀毅進
pt讀ive
要錢就諗下有咩方法搵錢

學術台有個po 有班巴絲好有心幫人補英文 雖然唔知點分班 試下報下先
另 由考慮個人專長出發想下門路

有恆心 人人條路唔同的 唔使比較 加油!

我都三十頭 真係諗住讀返個最基本學歷考消防

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位